（洗偲極恐）李私煙周佢阿哥洗唔知乜既死亡日期

洗唔知乜 11.26死
私煙 12.16日死

相隔20日

今年又咁岩2020年

20日後會唔會又有人報喜

12月20日